蒙面黑警：我可以面對全香港的人

我可以面對全香港的人,但我不想

黑警講大話係常態

[url][/url]

佢冇講大話，係講漏咗，唔做得咁話人嫁

咁你蒙乜撚野面啊

面對？塊面呢？

對家都有張咁嘅相

衣著上唔敢露面，
執勤時唔敢show委任證，
口頭上話自己係警員公務員，
仲有呢？

講大話都越來越支那style

香港警察示意圖